如果26號唔派1萬蚊點算好

咁你真係要好好計劃下點算